知唔知一個人點解會21年都單身

利申:頭先望到塊鏡同銀包好似搵到原因

性格...

我31年了

頓悟⋯⋯
恭喜

forever 21

威，英雄主義，叠馬

你漏左一樣野 如果連普通異性朋友都冇既話
係ON9啊 仲要係連自己都唔知自己ON9果個ON9啊

樣衰冇錢 冇理由冇女仔朋友 一定係行為性格有問題而自己唔知!
D死A0毒撚實係到左懶右懶

但係我有好多異性朋友 都單身21年又係點解
認真求解 想自己變好啲

真係一個女性朋友都冇
中學個時可能大ON9仔所以冇
但之後就全男性朋友同事

認真，我都完全0異性朋友，成日諗係咩問題，我都唔明

我有朋友樣唔差，但都單身咗廿幾年，
性格唔差唔港女，
但就硬係吸引唔到男仔

我的朋友不是我

俾張相睇睇先